新龍之谷招回流或新手

新龍之谷 有無人玩緊 或者想玩番
想招人一齊玩
如果有30人以上就開個公會啦
始終有公會刷野會送野

你講緊pc版定手機版？

Pc版
手機版唔好玩

搵唔返個賬號

咩裝先 如果80傳奇就要盡量搵番 但其他就算

1

2

一出就玩 由劍轉戰烏鴉
前幾日入番去已經開到咩鳩醒覺 個人好似得80定85lv
當年岩岩出啲畫面同震撼力真係好勁

而加烏鴉 你放幾百就勁撚到傻

孤島地獄

Dn台版定港版

手足要回流？

我都係一出就玩 之後去左玩私服 因為黑橙好食水 之後私服執埋就冇玩 物魔劍愛好者

港版定台版先?
利申: 港版新手

同版黎既 只不過唔同入法

而加玩過啦 黑橙神早無左

有隻70物卡同光輝唔見咗

而家咩職勁 想略鍋

無咩錢就當然玩聖徒
Pvp蘿莉 刺客都屈機
如果講我見到最多勁人
多數係審判者同刺客

開過啦 有編年史活動 一開game玩30分鐘到就80

睇下DNC點玩法有意思嘅會考慮回谷

黑橘食屎啦

推緊大沙龍先嚟執笠，好想再玩，但真係冇心機重頭經營過

我就一出海龍過唔到就無玩到 走到 而加多左新職好玩左

Dnc?

最初時玩過一陣
仲記得係玩物弓箭神
但課金同非課玩家差距太大

宜家仲多唔多人玩?
職業平唔平衡?
有無新手團可以加入?

首先想玩番
你要知開隻編年史角色只需30分鐘內
之後80升90期間 可以賣師徒關係

好多人玩
職業平衡 前題有裝 佢pvp數值除五到
人地神裝 你廢裝 補正左都無用
睇下有無人玩 有人玩再開新手團
佢本身入邊都好多老手教新手
划水代表佢帶你過
我玩番果陣打冰龍 有人8分鐘完事嘅野 教左我30幾分鐘

冰龍係第幾條龍？
之前我係玩審判者
想問下依家牧師兩兄弟仲係咪咁強勢？
之前啲團真係一牧難求，個個都三人等一個牧師

都係鍾意40lv 年代多d

黑橘年代玩到而家新版都仲有玩 諗起以前黑橘年代日日同班frd刷孤島到32之後打狗刷裝 而家係主審判 未有人帶我過紅龍冰龍

而海龍 綠龍 黑龍 紅龍 冰龍 應該係咁 牧職應該都唔係特別勁 不過有時幾有用 重踢同盾格擋

過唔到海龍 放棄左

想玩叫我

太好啦，原來有巴打記得隻game

利申鍊魔，準備搵老闆團刷大冰

審判仲好勁

聖騎就神坦，巴哈個邊需求好大，日日都招坦刷大小冰

你係老闆？ 但好貴5萬金一次 唔急或者有錢都可以買嘅

刺客同審判 我覺得刺客高輸出 聖騎就真係屈 個金蛋

其實我主玩pve，依家聖徒定審判需求大啲？

想玩番唔記得左密碼

嗯...我覺得審判 因為我玩前者好難刷人刷普通巢穴

開過

組人

自膠
打錯，應該係大紅
冇諗過做課金星人上冰龍L

93lv黑暗異教徒同刺客留名
不過得佢送既裝 渣ga

新龍之谷 最近先開？ 之前玩到有個職係黑暗騎士

仲會有人玩？

依家刺客都識補血？
仲要高輸出

任骰果d先lo 但我想講紅龍好貴 不如整左全93執著先

慢慢黎

唔係開左幾年

好多 你入去睇下

刺客有得轉專補血同專攻
但刺客屈係一野打落去都有10%血復活
審判好似補唔多

睇下搵唔搵到個號先 雖然都係垃圾

搞掂咗雙武窮極+12
紅龍9k 一場

快手禁錯

你id同呢到一樣？ 好似帶過你

中日韓台同步嘅PVE競賽，用同一Set裝備打巢

依家最勁好似係月光

新手入唔入得
完全唔識打龍 無聊時升下就頂lv
無人一齊玩好無聊

你講小克定小k 個次？
不過鍊癒個帳放棄咗

有冇巴打有興趣自組紅龍團

依家月光都識補血？？

已經好有錢了 btw練魔好似玩屬攻都幾抵屌 紅龍就唔好咁高買 7k6片慢慢搵

我ok都識打

發覺手足好似講笑 我係唔係自膠
不過好似好多職都有得自己回血或吸血

依家最容易賺錢係打暗黑宴會場 用毀滅者打幾輕鬆 一定要有一隻刷蛋既職業配打手 如果過關 賣左d野 一場坐底有1萬金以上

風塵莫及

唔洗特別搞裝 職業岩同識打就得 補正架
不過有把80lv武器配技能龍玉會好打d

依家有咩職唔洗課金都玩到

佢個補正系統好膠 不過我一隻坦都無 所以唔知點過 想組坦又組唔到

好似用時間 隻隻都得

你地玩緊咩ser.

真心
太初都可以農出黎

伺服器合併
冇分別

全部同一個黎

太初..望唔到

一直都好想玩返,但得部macbok唔知點玩

紅龍有需要既話我可以幫手

留名

巴打咩名 add左先

棄左坑好耐。。仲停留緊半糖既年代
睇到個post搞到好想玩反，玩反有冇人帶我

巴打有冇公會？ 不如搞個連登公會自己組團打

960夠唔夠推中階特效

有無新手團?
今晚返去裝game

Bootcamp

最高都得
隔離黑色沙漠就高配置要求啦

我棄GAME個時係岩岩出80LV
我就玩個時最勁既烏鴉
原本我70LV頂裝全部裝都+9又買齊哂最高級龍玉
冇本錢砌終傷(有少少) 但都花左好多時間係隻GAME/角色到 算係幾勁

之後玩新關升到80LV
唔想再哂時間追裝 就棄左GAME

新龍之谷好似係我最後一隻Online game
之後入左steam坑買GAME就冇再玩過

我個名叫婷婷不累不累 如果開個公會 最少起碼有20人先 其實10個都得 你地想玩番就留名同留咩時間段會上

Id : 絕園暴風雨 得閒就會on 多數都係夜晚

Fit

之前玩過一陣就棄左 你地所講既野全部都唔識
受唔受一齊玩

受

我開個分身開左公會先 叫做連登

而家下載

下載緊
有無巴打一齊升?
多數夜晚玩

開左個公會叫連登 無咩錢開倉 大家加油

我可以帶升 好悶無野做

未下載完

申請入公會 我方便帶

新手易唔易上手 想試下玩

唔難

未返到屋企 返到屋企即入

我訓先

想回鍋 童年回億

官網昨日小築下載點好廢
可能聽朝都未DL到

以前玩到海龍之後條龍就無玩
每次大改版就要換過哂d裝同埋紋章，好燒錢

而家用時間就可以刷到

我想問台版同港版係咪一樣
我見佢分左2個網

樓主唔好吹奏烏鴉啦
烏鴉係勁但唔係輸出高
烏鴉勝在有回血 根性
輸出 輸覺醒職業好多

一樣
server 都係一樣 統一咗

舊版新版都玩過 同埋隻game好難玩 尤其龍巢 啲特效會搞到部機好lag 上年玩到有啲心淡無再玩
有隻90狂戰 審判

舊谷玩到佢汁
新谷好耐之前玩左一個月好似係暗劍
有d想回谷
唔想課金咩職好？

比你發現左

咩叫覺醒職業

覺醒 = 多幾招技
已覺醒職業
戰士 魔法師 弓手 牧師 蘿莉 卡莉
外傳職業除外

佢輸出係上級但去唔到頂級，因為始終輸在食力敏雙屬。小弟都係新手而家慢慢磨到80 7L谷熊玉，結果敏低到仆街，暴得60%，基本上都爆一下唔爆一下，所以輸出先去唔到頂級

想問下 我順著主線升到封頂之後應該做咩好 刷裝？依家裝備都係用系統送個啲 咩龍個啲都未打過

想回鍋/入坑既可以睇下：
選職方面
基本上所有職業都有人組 唔洗特別擔心

唔洗裝都有人組：
聖騎 聖徒

高輸出：
劍鬥 元素 物卡 魔蘿 等

不推薦職業：
所有外傳職業

裝備
用住93a
之後（聖騎聖徒不一定適用）跟紅龍團 打齊80L先
儲好錢 等強化up一次過升上去

點賺錢 巴哈有好多文 可以睇下

開公會啦

魔槍好勁

聽人講你魔槍2r就死咗
點睇

外傳職姐係？

我聽人講姐 其實我諗住開番隻玩

點睇光輝？
有冇需求量？
唔課ok?

暗黑復仇者
銀月獵手
狂暴異教徒
新個隻暗 法師
創造角色個陣要額外click外傳角色先揀得

冰女已死

補不如聖徒 護士
0需求
待覺醒

點會 冰龍可控 傷害可觀
pvp op

我指唔洗裝都有人組
識疊就得

哦 其實係 不過始終都唔夠聖徒聖騎咁hea

唔課金玩審判掂唔掂
對佢情有獨鍾

93年代，聽巴哈講坦都要用腦

樓主開左喇好似 叫連登

岩岩down左，依家開外傳角直升80？

回鍋啫洗唔洗一開波就放煙花

路過留名學野

個陣我玩吼傭
50綠龍做開荒團真係好好玩
但終傷系統哩樣野好on9
冇錢完全玩唔起

好波西炒飯

Yes

編年史活動 隻隻都可以直升80 但只限一次
你如果開隻外傳我覺得會哂左
因為假如你開左編年史 再開外傳 隻外傳都會係60

其實真係要用時間玩

玩重力果隻魔法師依家仲好唔好用 我岩岩玩番但唔想開編年 慢慢升

留名玩劍

我個ac本身有隻50審判同50黑戰，應該點好

定係個活動只限新手

我建議可以玩隻審判 有回流者稱號 2月6開始好多人組你

只要你無開過就得

我有朋友玩完話pve果陣好慘 唔熟副本 開技果陣死成日有

即係我開隻80審判？

No玩番隻50審判 打太完美好快升

打完大黑之後冇玩，宜家打咩龍？

咁咪曬左個活動？

紅龍同冰龍

讀書果陣玩過，同ex一人買左一套裝，好似成500蚊套

唔會玩，入黎支持一下巴打

再開多隻 因為佢有個綜合技能 唔好話無用 仲有多隻可以賺錢快d

多謝

我棄個陣都仲未有新個啲職

咁我開隻刺客過下手癮先 唔該巴打

Same

以前淨係識玩風行者show time無限rush

佐敦ione!?

無知一問 mac有冇得玩？

好似得

比起佢既姐妹會比較遜色 但其實唔太差
有愛比較重要

西炒飯仲有玩 求你帶領我地

Send左信等入公會

曾幾何時火雞係龍谷最高輸出嘅角色
依家係咪已經改到勁廢
利申:相玩返

就訓 聽日加 如果要賣師徒我會收

火雞而加都好勁

要跟我來一炮嗎？

以前玩得好癲 不過仲停係60年代
個陣主劍鬥 聖騎 聖徒 副物箭 物羅 物卡

唔知有冇秩序嘅巴打相認？

同埋而家配備高唔高？想砌機玩但筆直得二千

唔太清楚 應該高過英雄聯盟

係呀

魔弓係咪變左垃圾 果陣掉錢打天梯追蹤箭屌打人

物 魔弓宜家改成點?
純粹想打PVE

依舊強勢
覺醒咗之後好勁
但依賴裝備

以前我32bit windows 我都推到
所以一定唔高

二千蚊筆直少咗啲 跟廠機出就得
儲至少四千啦

今晚返去裝GAME
宜家新手升係跑任定係有活動升快D?
仲洗唔洗慳體力值?

活動幾時完？
想回谷，但我要砌過條女先
舊果部爛橙執舊龍谷時順手掉埋

想問下 月光 狂戰 十字 死神 邊個比較好 跟團打副本黎講
因為之前d活動都有玩過 拎曬全套時裝 唔知玩邊隻好

爛橙時代秩序玩家

經驗加成去到2月5

我下個星期先開始得閒
活動完咗係咪要由1lv開始做任務慢慢升

HKG私人倉公會留名

組隊好似有經驗加成
放心，一眾巴打們應該好樂意帶你

隻野應該要求好低
我幾年前用GTX460都玩到，果時沙龍龍息都唔lag機

申請咗連登公會
有勞黑名單巴打confirm

已經玩緊

今晚返去加

想問下主玩補師基本上只有聖徒可以玩
可以介紹下二轉職業嗎?

仲有護士鍊癒 可補可輸出

二轉職業？你指牧師嘅二轉？

是，
之前90lv上限時玩過
當時都係揀聖徒
叫期望有日相會時

會唔會有巴打有興趣一齊固定小冰團呢
目標係打大冰
裝備要有一定既要求
呢加有聖騎 同護士

d石連係d裝度冇鳩晒

我隻審判D裝未夠好 仲用梗紅龍S 想轉紅龍L

有丫 你game id留一留 我入面加你

CAN I JOHN?

咁可能味必到達個要求
最起埋都要紅龍L全身
因為個最後目標係想固定大冰
所以對裝備要有要求

呢位巴打 你用緊咩裝同有幾多終傷呢？
同埋你係咩職

屌 原來之前自己個帳係台版 仲諗住回流玩下

有冇巴打知道跟團打大紅
任骰交方塊嘅團同賣大紅機率7嘅團有咩唔同？
保底數量唔同

交方塊入去 唔洗錢 必定有2塊 另外5塊係抽機抽出黎
其實不如直接收穩7片既會更好 因為35片先齊一套

大冰最低要求係唔係都要半終起跳？

輸出職要滿終

仲有4太初

月光 紅龍主副L+13 90滿終

咁穩收既意思係打完要自己去執
未打過大紅同未跟過團，無知一問

因為大冰要限時通關
如果輸出無滿終既話 可能會過唔到
所以輸出方面我想要滿終為目標
因為係固定團關係 如果你肯定係1.2個月內整到自己有滿終既話 我都可以接受

4太初就唔洗
利申自己0太初 跳左克拉汗英雄套 呢加都6100
等下星期就有6333

我地叫呢d為做老闆團
你比完錢之後 入到去自殺 然後通關既時候全世界就會山左骰 咁你行過去汁 所有野都係你

已落單砌女，等條新女到屋就回谷

其實大紅既話 呢到搵弓口

2，3隻滿終
其他一二線有整裝都夠穩
聖騎+炮星 2隻滿終都可以2帶6 大冰老闆
最重要係唔好死

事先講明
我同另一位朋友 接觸左小冰無耐
可能打小冰會死
所以想固定小冰 練到大家都無死就打大冰
呢位巴打會唔會介意先？
我同朋友下星期就會滿90終

呢位巴打應該係高手黎

有冇巴打肯carry小弟過大紅換L裝

希望拓荒見到你哋

加我
90滿終物卡
小冰不死經
無大冰經

id 醉愛泰妍丶

都係果句
事先講明
我同另一位朋友 接觸左小冰無耐
可能打小冰會死
所以想固定小冰 練到大家都無死就打大冰
呢位巴打會唔會介意先？

宜加有隻黑暗法師用緊送嘅93a +8
另外有咩裝都冇嘅暗影支配者同機甲司令
宜加比方塊靠人帶打大k拎執著93a

下一步應該點玩落去好？
93a值唔值得投資落去
始終強裝要嘅石榴石都唔平

同埋樓上有巴打話外傳職好廢
係咪真架
因為我想快d打巢穴
緊係想搵隻op職
呢三個職有邊個比較值得玩？

唔介意 慢慢打 好快上手
有d位其實我都未係話好熟 大家一齊練
不過最基本 熊要識轉 咁就ok

有銀彈 咩職都op

有心想練小再拓大，小有過經(曾死過），基本d技算了解
小弟烏鴉80 7L全+13，終5300左右，今期保底應該會跳到滿終齊6件，如果唔介意一齊練
id: WestB

我冇咩所謂 最緊要一齊玩，有心一齊練 玩得開心咪得

司令>>>>暗影>>>>>>>>>>>暗法

93a值得投資
因為有強化up 可強化到全部+10以上
用住先 最後唔用個陣可以拆融合方塊賣錢回本

想玩物弓
如果課金
大概一個月要幾多至夠
PVE多

變形嚀噹 菠蘿蝦堡
泰國西炒飯
呢三位巴打 wts我 51701741

唔該巴打

當年玩到出60轉左聖騎封頂冇耐就冇玩

玩物蘿不如玩魔蘿，優點得消狂爆同敏職唔洗稱暴擊（但有90L 暴擊一定夠）
卡莉呢個版本喺神檯
暗法無80L轉上90L，難整上去

巴打們係咪等梗樓主ON入公會?

係

睇過下依家個技能
聖徒啲buff同補血技同以前比好似畀廢晒咁既？奶棒補0.4%係咩事
定係依家係唔需要奶媽既年代

之前玩時空領主，點知比個fd話係廢職。就無玩了

之前40封頂
仲記得賢者好屈
高防又暈人又補血又電

因為依家有一下補一半既技 血旗變到無咁大功用

我覺得物蘿放炮台鴨仔睇佢打好正

魔蘿有得放冰手同白色波波打係邊一個二轉
魔蘿要屬功應該難d掛

卡莉勁係邊？
同埋點解d人好似嫌棄外傳職咁

外傳職真係講愛，冇愛真係唔好亂玩，因為覺醒唔關佢事，d技普遍低攻，最近上修過先好少少
小弟玩過黑戰(暗黑復仇者），冇回血冇格擋，隻王放技一係好快反應咁避，一係就跳起飛天避，冇血回好易慢慢比佢磨死 (除非你反應好快避得晒所有技唔食傷）

以前玩到出烏鴉果陣就無玩
今晚down 黎玩

黑復最近buff返勁左唔少

小冰固定團 目標大冰
裝備要求要80L 輸出職要90滿終
護士 (今個月滿終)
聖騎 (今個月滿終)
月光 滿終
烏鴉 （今個月滿終）
物卡 滿終
缺二位輸出 同聖徒
目標係練到小冰不死
就會打大冰

黑復玩過一陣
同黑法都係儲怒氣狂左鍵
好似係
悶悶地

你地冇消狂暴打大冰2r會比較危險
建議搵隻物羅（打手+消狂暴）或者 喚靈（額外降抗+消狂暴）

唔該巴打意見
我都想招到上面二隻職

80冰女同80死神玩邊隻好?

護士即係咩職？
同聖徒比差遠唔遠？
邊個需求大？

好啦咁我儲下先

仲有 其實最好招隻冰女/時空 因為3r 有兩波黃銅 如果全隊未有90L要秒佢都唔係咁易 要穩定控最好有冰/枷鎖

咩名咩名
變左相認post

護士=鍊癒 佢功能多過聖徒 （可補 破甲 降抗 疊冰 加攻 ）

但補量唔夠聖徒勁 因為聖徒有兩招補技

輸出方面都係護士比較強

但裝備需求就一定係聖徒低 因為佢既技能令佢存活能力高好多 就算失誤都冇咁易死，同埋聖徒比較少打輸出 所以對裝備需求都會比較低

咁多年之後都係搵唔到一隻Game超越到龍谷
當年用2個鐘單挑3頭狗
團滅左10幾次先贏到既獅蠍仲係歷歷在目

大家有無課金?
平均一個月課幾錢左右?

編年史開邊隻好
有隻90狂戰 審判
Btw id: Starcadium

我跳完英雄套就無再比錢

呢句真 玩左6年

由最高80玩到呢家

公會名係咪就咁叫連登

唔想課金除左聖徙咩職好

初初係新阿依琳用刺客玩pvp玩到全服第2⋯
仲開左個pvp公會稱霸server....
仲走左去做魔王同人打⋯

隻遊戲係唔係多數組隊打副本?

如果唔想洗太多錢而玩坦/輔助,單機果陣係唔係會好辛苦

冰女 護士都得 基本上打手唔課金冇得玩

補充：冇得玩既意思其實係冇得打龍姐 因為打手一定要終傷 終傷唔課金好難搞

平時副本巢穴果d都仲ok既

隻GAME岩岩開陸服開始玩
最後好似玩到綠龍(唔知有無錯)
今晚返去裝

舊谷由開服到汁都係玩冰女
想玩護士 今晚裝

裝左GAME
你地邊個SERVER?

合咗服，全部一樣

我見創角度講可以直接升80?
你地都係咁樣直接升?

有個活動叫編年史，只要冇登入過1日就可以創1隻編年史角，入去做幾個任好快就80
如果有心認真玩唔建議咁做，因為佢每1lv都有寶箱送野比你，你直升80會少好多獎勵

之前有玩過一陣但好快冇玩,而家玩返但唔記得二次密碼

另外上面有巴打話唔建議直升80,我想玩冰女,係唔係由魔法師1LV升起?

比個活動搞到想玩返
點知轉頭就見到巴打話唔好直升80

已經唔記得點樣升技
好似轉職後有一次洗點機會?
我咩招都學下先

200金就洗到一次

爛橙果時洗點要兩舊水

其實都係差少少，唔會真係差太多，可能我追求完美先唔建議如果巴打們想輕鬆回歸玩下都冇所謂

係，佢之後d等級禮包會送洗點卷，到時先洗走晒0轉個d技，依家可以鳩點技玩

宜家終傷係咪易滿?

拎拳頭個靚妹 勁唔勁架?

唔該先
其實我未玩過遊俠
如果想玩牽制型、機動性高
應該玩風行定影武者?

同埋想知點數唔貴
唔多覺有商城之類

一般
但好難上手

2隻都得，分別係風行喺天飛，影舞喺地下打
一般而言影舞易上手啲

想玩聖徒有冇人要?
點用錢玩? 冇時間磨裝

利申一隻80L+12半終物槍
不過有公會
可以+fd /遲D入隻分身去連登

升到8LV
慢慢摸索緊
d技能點咁多既? 以前好似無咁多

新手時裝好正 :p

有
直接買金收大紅/冰老闆

宜加做有打冰龍送鱗片活動

要幾錢

點解上返自己acc 啲角色冇撚晒

跟大紅任骰團整一套80L基本 唔會用好多
之後再練去打冰龍整90L
其實嗰啲等你想玩落去再諗

32封頂果陣最正

係咪有洗白之類

太耐冇上掛

呢波送太少終傷紋 唔係好抵 上一波 9000T = 5塊終傷紋

已申請公會
ID:絕對不肯接受命運
祭司(將會轉聖徒)

邊度有得用200金洗

轉職了 無得洗點既?

女神的悲歎商店 雜貨
黑暗女神 黑心商人應該有

Thanks

強迫症發作，刷到50仲打緊啲過期支線任

直接放棄任務啦
之前700%經升得超快 我直頭放棄埋主線任

搵阿依琳有送一張

編年史個80lv有冇送裝同造型？

升到26 亂放技
聽日再玩

魔蘿要學d 咩技？ 有冇咩網參考下

選擇困難 唔知編年史揀邊隻

配點個d巴哈應該齊

魔蘿即係鍊魔師？

新角用了編年史上到80Lv聖徒
ID:偏不許造物弄人

煉魔+煉癒

點解搵唔到連登公會
升到9lv 得個吉

預埋我個份

黑名單巴打[black] [/black]

巴打們
連登個公會已經19個人
加多個就滿
要升公會Lv開位

咁咪升囉

搵唔到個公會
ID:琥珀川白龍

要會長

玩過一排 依加魔法師是咪仲好勁

留位

除左時空俾人邊緣之外，其他都
都係嗰句，有愛就行，隻隻都勁

有冇巴打可以教我點裝落部Mbpr

利申 電腦白痴

地獄狗時代玩到綠龍退谷，沙龍回谷，黑龍退谷，紅龍回谷，冰龍退谷，得條海龍最好玩，覺醒前最愛天弓，而家唔知玩乜好，唔想課金搞龍裝

btw，如果有公會名，我就加一加

如果有需要，我有個滿等公會可以用，人已經走哂可以收幾百人，有公會時裝，公會軍馬，公會大翼，要先開名

我係起身啦BB 豬

有咩方法可以快速刷英雄經驗？
個活動要15lv英雄等級
我宜加先10lv
差成四千幾經
3日內有冇可能刷4000經返黎

不如開個RC？

係度傾可以順便推post
如果要開不如開duscord

另外我想問編年史角色到80lv後應該做咩?

升93

跟住任務行定係刷副本?
我玩冰女,啲副本係唔係多數組隊過?

求教

可以搵師傅帶 好似著數啲
不過自己一個一定過到晒

跟任務好似多經啲? 唔清楚
以前巴哈有文教最快升lv法 但應該唔update

近幾個月玩番 依家努力刷緊裝

可以開個細既入一入公會如果仲有位既話

開discord 啦
又好用又方便

我個陣直接跟主線同支線任升
難度揀專家
組隊升等得人黎我都打完一場

大家一齊過檔去上面巴打個滿等公會定點?

Lm聽日玩

滿等公會褔利好好多嘅

要過就大家一齊過啦 廢事分散晒兩邊人

咁過去先
個公會叫咩名?

同求

咁多人著緊果套闇黑殺手時裝既 送？

92lv獎勵送 好似係

永久?

邊有咁著數 唔記得7日定30日啦

咩ser先 我就亞咩咩達
同ser先玩

送七日
開唔同lv獎勵袋會送你幾次呢套時裝

所有伺服器已合併
無分別

有冇巴打帶升

唔洗慳

編年好似有排都唔完

等陣 岩岩去左做野

我護士 shit

石？龍玉

我係聖徒

我意思係前題你有隻50或60 因為升得好快 多隻角色賺好多

一早入你個公會 我升公會唔係問題 唔夠公會點數

有

主線任 rc sky ggc都得

我而加可以帶

如果有滿等公會同我聯絡下 因為始終由頭升起好煩

依家刷副升lv 快左好多，之前玩果陣妹下妹下先升一級，唔知係咪因為個回歸者稱號

其一 其二有經驗加成

公會名： 盟約樂章
facebook專頁：

我重裝緊，如果大家申請左既比少少時間我，入到GAME即加返哂大家

呢個公會以前好多人

係啊，心血黎，純香港公會好難得咁多人，果陣又搞PVP大賽又搞PVE比賽。
最高紀錄PVP大賽日RC有近百人上線

手足公會係無人？仲有你會唔會繼續玩？

公會冇活人，大家玩我就回谷啦

你係唔係會長 唔係好難搞 回谷啦

我當然係會長啦，已入game，如果有需要我可以踢哂所有舊人

踢哂佢啦 我全部角色申請入黎刷公會點數
開堆tg group?

冇問題，比D時間我，返緊工

比個部長我 等我幫你

巴打好有心

你上線睇下 我有既角色都刷緊公會點數 本來有8個fd玩 去到最後得番自己一個

我都係
由新龍谷開始已經單機
舊谷啲fd一聽到要重新升過，就

而加都好快升 有心既話 唔同以前 以前升到隻狗咁

叫我班fd都冇人玩
所以我好慶幸見到呢個post

冇問題，等我中午睇可蛇唔蛇到返屋企一陣

唔好專登蛇

有感而發

黑名單巴打
想問你係咪有聖徒一齊打固定小冰？
想問下你隻聖徒咩裝

我係聖徒 無固定
全80L+10 唔想+12 應該夠用 利申唔係好識打

時空比人邊緣即係點
舊龍谷玩到5x無玩 課左20k +
有龍坐雙武+13神裝
一個唔該就執撚左

官方幾乎冇buff過佢
應該話buff咗
都冇人用

係GF龍谷使用率一直好低

即係有愛都無用
以前打boss 副本 一定組時空

係想死既 不過如果好似天龍死ser 開到game都無用

朋友用時空後發表pve成日死

新龍谷 pvp 多唔多人
後期龍谷基本上得返副本團 同 刷錢機器人

嗯..pvp比班撚屌冰龍+13玩撚哂 完

天梯都有一頁既 因為每日任務迫人打
街場pvp唔算多

掛機5成 3成食裝 2成真正職業級技術型高端玩家 利申 我都係食裝

好啊 我地都唔太識打可以慢慢一齊練
你加我wts先 51701741

呢位巴打好夠薑

其實係我唔識pm

down緊 玩番先 回谷

其實80L/S是甚麼
新手上到80Lv出珍奇紅龍先
副本指邊個場
以前只係識刷太完美的哥布林升Lv

S 係珍奇 紫
L 係傳奇 紅

巢穴係中間時空庭園

新手先上93a
先再諗80L

副本姐係主線任叫你去打果d
L=傳奇 s=珍奇
其實唔洗
你窮就等人帶過大紅 80lv入得組 任骰 完場交方塊
有錢就每星期買大冰 冰龍裝係最勁既 再買堆太初戒指 耳環 項鍊

方塊可以在哪取得
農場灑水器可以在哪取得

灑水器要買 農場入口 你掛完大紅 就會撿到兩個方塊

巴打你仲味加我wts

巴打等陣先 好攰

以前有6隻80.....
終傷天弓
唔撚記得ac

係咪都係爛橙代理

新幹線

遊戲新幹線

有無巴打會起隻新角重玩

咁個大公會塊石版是咪刷滿咗小弟想刷石版換變異碎

盡量搵番

唔會滿 有活人就無限刷

你想有人陪 我都ok始終多角會好d

因為佢總共得5階獎勵，我同朋友私人開個公會，1,2階已經領咗，3階已經唔夠點數上如果石版仲未滿既我可以過黎帶下大家，順便刷公會點

唉 點解要私人呢 最痛苦係私人得幾個 好快就走哂 如果連登有個大家庭 識下朋友 女朋友 男朋友都係一個好選擇

小冰固定團 目標大冰
裝備要求要80L 輸出職要90滿終
護士 (今個月滿終)
聖騎 (今個月滿終)
月光 滿終
烏鴉 （今個月滿終）
物卡 滿終
聖徒 80L加10
缺二位輸出
目標係練到小冰不死
就會打大冰

有無巴打有性趣呢

想問下而家打巢咩職一定要
咩職強勢

個時我地夠5個玩，所以懶得識出面d人組依家個團其實旨在用公倉嚟運野轉角去賣所以求巴打可以留2個位比我1正身1分身for交易用

公會轉野 講聲先 同埋我睇下位手足係唔係放個公會倉出黎 要問佢 我唔係會長

好似話 你鐘意就得 不過我覺得 聖徒其實好慘 除左大型 4人果d都唔會組佢

課金谷
利申 已棄,身邊有兩個重課jj仲有玩

重課到咩程度先 如果齊野唔玩就可惜

咁8人果D呢
洗唔洗一定要坦拉怪?
以前玩到綠龍過唔到

打機係咁
我個公會有個人0課 開10隻分身
痛苦半年 4太初 90滿終
打機一係比錢買時間
一係就自己升分身搵錢

要 8人要坦 要聖徒

記得個時70滿等個陣
海龍綠龍秒住打

好葡萄

我0願返一個月工

唔係喎 諗諗下好似重玩過 個時出左新職 好似叫死神
用鎖鏈嘅 記得佢有招技係就咁射粒野黎 大力到仆街
仲有就係招拍手

咁佢係學生黎
所以時間比我地番工既多

刺客

其實毒.....

me now play new game
can me john?

應該可以 除非唔得

.....撚一個更開心

想玩返法師

可以點做

我覺得火法好強勁

都得 好高傷

now start play
easy to 80lv?

呢加有加倍 2日 升到93 無難度

首先你有好多隻93 之後刷每日任 英雄經驗藥水

打到啲傷好似bug出黎

記得70lv好似有得租裝
唔知而家有無

咁我就升火法

我十幾二十隻93Lv但無隻勁

我
依家廿幾lv 蘿利

我一日由1lv用曬疲勞+200%up，係一日升到8x Lv

蘿莉萬歲

我建議1lv 升起會比較好
因為送既野多d
當你升到89果陣記得賣師徒 大約有5000金？
然後用果5000金買a裝
如果玩左幾日覺得有心長玩
可以跳埋呢加個英雄套
如果跳左既話 有好多巢你都可以打到

我記得之前轉左gameone代理
我升過一隻，但因為唔識打巢所以成日死
我係打算1lv玩起

打多d遲下合埋眼都過到

而家on入巴打個公會先 希望有人帶我打紅龍

裝勁耐

去任骰團交兩粒方塊就打到
利申: 我最近試左

係邊啲方塊？

時間方塊
通常打完大紅就有兩粒
你只不過係還返俾佢
(好似係

係一定有兩粒 每人固定

估唔到仲有咁多人玩
93天弓留名，出左大冰冇耐就冇玩
有聖徒,冰女

姐係入團 同入面講俾骰之後就得？

之前80lv就無玩
入過高登團 有隻好廢嘅審判
依家物價高唔高同審判抵唔抵玩？

想玩番，有無公會/巴打一齊玩

掛完大紅之後，係時空出面同團長交易翻方塊就可

巴打，如果唔明
星期六一齊入任骰團一齊玩

入得去佢都會問你架啦 打完之後開完箱就會有兩粒 之後禁佢交易就得

岩岩搵番另一個ac 有4隻70 dl緊game
但我真係好耐無玩 你地今晚可唔可以慢慢教番我

以前成日追半糖d片 極神

好混

我今晚可能出街

好多人陪你玩

快d玩番

好呀

巴打，今晚係公會聯絡

大家可以留底你個名同咩職係到 咁樣會長就可以加你地 不過要睇下佢得唔得閒
至於點解唔升連登公會級別 係因為由頭升起 我怕大家頂唔順 不過都係投票啦 可能大家覺得一齊整公會會開心d

Okay

話說咁高質嘅post無人比正評 個心好痛

小冰固定團 目標大冰
裝備要求要80L 輸出職要90滿終
護士 (今個月滿終)
聖騎 (今個月滿終)
月光 滿終
烏鴉 （今個月滿終）
物卡 滿終
聖徒 80L加10
缺二位輸出
目標係練到小冰不死
就會打大冰

即刻正皮

我APPLY左入公會喇

仲更新緊

鍊魔 o神崎蘭子o
鍊癒 o高坂穗乃果o

任骰團係交方塊就可以住骰？

保底兩塊
其餘睇你有幾好人品

毀滅 樽裝

我都想加隻分身入黎 記得放點燃 火姬

原來係大神你
請受小弟一拜
幫咗我咁多

有冇人用緊日語包
我用緊果個有時有會韓文

回緊家 回到即裝game一直都想成班人再打過d online game係今次啦
id都諗好埋 就開隻聖徒
OoZZGoO
一陣求加

我id ：絕園暴風雨 加晒巴打們先

依家on緊？我搵番個ac同你地玩

我on梗

連登果個？

好多聖徒 正

連登同另一個巴打嗰個都有

有無爛橙一開果陣既玩家

我

而家係咪過晒檔去盟約樂章？
id: Starcadium 93lv 狂戰

想問下獸娘係咪仲未出？
我係官網好似搵唔到資料

應該係

海龍就無玩

gameone 好耐冇update
要睇睇GF嗰個

睇下有無人肯一齊刷

係咪唔好編年史？

24封頂年代

秩序之龍
果陣入左個pvp公會 日日打隊長戰

真?
私服?

新手想玩

轉新公會

大陸開果陣已經玩

我都係喎，你以前id叫咩

想問下編年史角色最後有冇得洗點
而家唔知學咩技驚加錯

我，果陣24lv同班朋友一齊係咁打牛牛

200金就可以洗點一次

咁全部技學晒佢識下先

外傳角色唔好 其他角色都得

以前打牛都會死

不過我記得到93
點都會送你一張洗點卷

姐係我而家狂升呢先就ok？
同以前無分別？

有冇人而家打日任

去左gameone到dn先

我 升公會點數

公會仲有冇位？ 加左id先

等陣 我踢左自己d分身先

你申得 有幾個走左

琴日回谷升咗上93但仲裝緊90A
係咪打深淵就會執到93A
食完飯返去打日任先

申左

唔係 執著有兩個方法
一係用女神之光換 一係打93巢

會出93a熱情
巴打一齊打日任否？
但要今晚我先得

杰倫哥

打打打

今晚幾點

我申左喇 見唔到？

今晚見

搵得番ac!你地個id叫咩！ 加你地先

樓主呢

刺客仲算唔算一線輸出？ 烏鴉定深淵大力d

知唔知而家回歸有乜送

記得台伏試過7倍經
升得好慢arrrrrrrrrrr

最後1日小冰活動，依家平咗好多，想慢慢儲冰龍L記住跟

打紅龍有無裝備/lv要求

係咪本身冇隻高lv既話而家用個活動玩係冇意思

決定左唔跟人

你本身無高級 緊係用編年史 我解釋得唔好 你當編年史係福利 一次性

都係果d 不過2月6之後好搶手

小紅 全93a+10先啦
大紅就要睇你咩職

樓上有講 我吹太大刺客了 其實有覺醒果d仲好抽

屌7左，而家開返個編年屎角色先

點解搶手？
我記得有年回歸送左架車，我回歸左拎完玩左一排之後無玩

已on，申請左，連登有30個位，夠就用住先啦

因為佢有個活動 要刷組隊經驗 同回歸刷會多好多點數 到時頇埋我

我表示個公會倉原來要錢開 表示心痛

好似幾貴不過會員封頂有鎖匙收

而家唔係冇啦咩

什麼東西來

個新海龍巢係咪好難打？
我再殺多次佢

我果時係送500保key . 如果有人封頂

500條

聖徒對裝備要求相對較低?
龍玉刷智慧和體質?

最好你試下入d死半不骰不退既團 感受下

什麼是key

次元鑰匙

唉 幾經辛苦 搵番個AC 1隻70月光 1隻51劍鬥 1隻70聖徙 點操作都唔係幾記得 第一樣野係做咩先

有矛連登團話事人，已申id: WestB

冇記錯80～93狂刷隨風原野係最快

係
可以刷到有陰影

巴打們更新左幾耐 我2點半開始down 更新緊果陣 更更下error左 而家重新更一次希望得 今晚好夜先on到

紅色帽條友好串喎
話狗也比你聰明

之前有玩 仲玩到幾勁

海龍綠龍變左4人副本?

最快升lv:
1-10: 尻打任
10-15: 襲擊者埋伏地
15: 轉職
16-24: 研究所
24-32: 打太完美哥布林
33: 打一兩場死亡都市入口
36-45: 打太完美哥布林
45-50: 轉職
50-60: 隕石警戒區
60-70: 黄金平原
70-80: 打太完美哥布林
80-89: (最好組隊)徐風平原
點解89唔係90??
89lv記住賣師徒
用藍鳥講放師徒全包5000
之後約地方去右click條友去登錄師傅(好似係
要登3次
咁就有5000金
收完錢再打徐風升90
90-93: (最好組隊)赤色沙漠
93: 入每日隊打一輪5場每日
係封頂指南收武器
强化一次
再收
再强化一次
再收埋防具
恭喜你一隻93lv一套93A既人仔已經誕生

唔只想人陪 仲想搵人帶以前細個玩唔知發生咩事

大神

需時幾耐

琴日拎左編年史隻80LV角色,而家解主線解到86LV,應該組隊打徐風,定繼續解主線

2年前佢成日搞果d回歸送野
又有唔知幾多倍經
我果時用左幾日升左隻黑色劍士上最高lv
招招都係範圍技

有無帶升

我升lv通常500%經先升
視乎你咩職
火力勁/多範圍技就大約5-6個鐘
我試過升聖徒升到燥
因為冇輸出
咁就可能要2-3日

btw好似就黎冇200%經

是不是咩ser都可以？

2月6前
要升就要快

原來80以下既巢冇晒
都係收皮算

82lv月光岩岩重玩 發現洗晒技能點,同埋依家有D技有MP都出唔到既

唔好啊巴打
90巢唔係你想像中咁難打

80lv有無巴打今晚救我

水月神舞改左要集珠先用到 睇下被動 我都唔熟月光

幫到實幫

有冇人重玩？
1lv一齊玩

咩ser都係同一個黎

諗住同fd打下8人巢咋
個個要番工唔得閒升lv 又難約齊人

槍既話 物槍勁定魔槍勁

我唔係幾得閒呀 如果有手足想玩就等陣

百巴 你玩唔玩？

你仲有連登嘛
連登有愛啊
當識吓新朋友囉

我會揀物槍
原因: 流暢快感

利申 個人主觀意見

想玩好耐 可惜冇人陪 咩ser？
利申 新手一名

借問聲 想直上到80lv是咪要創角果陣禁個個制先可以？
我新ac但果果制禁吾到

全部ser共通

咁係1lv定80lv玩起著數d

sor成功開角了

有無巴打一齊80lv升上去

1 lv
唔係會skip咗好多獎勵袋

舊玩家想問:
1.完全唔打pve,但想簡單滿93lv,打算用點買齊a紋
只打無裝pvp

隻人物有無方法盡快滿lv? 真心唔想玩d 關卡

2.街場無裝pvp 多唔多人?

你問我？我入左黎，黑暗異教徒

而家全職業有得跑，開地圖直接飛，好方便

點解係2月6號既？我依家都有個buff

物卡 安魂x風風 已申請盟約樂章

統一入邊個公會？
定係分開兩個

入連登啦 加油一齊升好快

入返連登先，有40個位now

我已經入咗啦
我等sure咗用邊個公會
我就狂打巢幫手刷公會經驗

櫻田由美 80物卡

tonight me john

Ok 用櫻田由未黎入

join jor
my name: tat gor

新手想入谷
有興趣玩 劍士 / 刺客 / 輸出牧師(唔知邊個職先係 )
邊個職大大力?
劍士 劍鬥大力啲定係月光?
刺客 輸出係咪冇咁高?不過打法好似好爽

申請左 記得放點燃

已申
id: WL暗黑蕉皮

練隻新角先
應該上唔切80
40lv好了

要我打電話開通 咩玩法 個電話仲要用唔到

Btw 我down左新斷線果個 定係game one 先岩

睇你用邊個代理開帳號

兩個都得，只係用嘅點數卡唔同

1.依家個活動創角唔洗半個鐘可以80LV 之後刷徐風刷到90 解90主線升到93 應該2日左右

2. 唔多, 呢個時間我岩岩禁入去 PVP街場得一頁 天梯就有兩頁(食裝)

如果真係用錢, MYCARD應該抵D 好似係

跑番屋企入連登先

公會：連登

新手受唔受玩

快accept 我係bb豬呀

出咗街 而家返去加人

咩SER?

合併晒 任入一個就ok

比各位新手1個提示

去到89LV有樣野叫做賣師父，即係搵3個人做你師父，當你地升到90時候就會畢業，你同個3位師父都會有獎勵。

所以收師父個陣佢地會比翻錢你（市價大約1500左右）/ 或者搵信得過既人，叫佢係你畢業之後比翻D獎勵你，師父會有20粒石榴石同10粒空間方塊，賣咗d貨計翻條數甚至會多過1500，呢條係新手上93前必賺之路

未玩過而家玩會唔會跟唔到進度？

公會都有新手

唔會，創角直上80，兩日可93封頂，送93A裝可以打巢

諗緊玩月光定係審判好
有冇巴打比啲意見？
同埋係咪1lv 玩起比較好？

屌 我個4隻70人原來空哂裝 個時賣哂金....
我都係1lv玩起算 有無人一齊1lv練起
以前我風行同天弓死忠 諗緊陣間玩咩職

月光我玩個陣時日日比人恥笑垃圾職

打大紅 有冇巴打要玩

但創上80會唔會悶 1lv依家升上去要幾耐

依家唔係話改勁咗 平衡返啲咩 又有覺醒

總之有覺醒嘅都唔差

有隻80死神同70冰女,玩邊隻好D?

原來有2個帳號,可以開2個80LV角色

因為唔打算洗太多錢所以第一隻揀左冰女,如果開埋第二隻係唔係一樣揀冇咁洗錢既職坦/補職

上網睇咗啲資料
回谷想試下新職，銀弓技能最吸引我
但啲人同呢度既巴打好似唔推薦外傳職，甚至多玩果邊話係垃圾
個職業平衡係咪真係差到玩唔到

其實外傳唔係話好差
不過銀弓多bug 無傷

其實又唔係真係咁廢 佢最近都buff左少少

用緊月光 覺醒完張時裝購買卷係卡莉
有冇得收戰士套覺醒時裝

想問依家風行同掠奪仲係唔係垃圾？
另外銀月同黑暗法師邊個大力d
創緊角

隻隻職都有需求？
有冇邊隻有趣啲 準備創角

今日新手上路
好似無咩人討論卡莉 係咪廢JJ黎?

利申: 揀左暗黑召喚

一唔一齊玩 我都創緊角

可以，但約15分鐘後
我搵緊個ac

我搵唔番 依家諗緊玩唔玩番天弓

風行先岩

有冇人想要烏鴉ac有威哥時.之後啲裝好似加10

審判打副好撚爽

入唔返個account
話我帳號不存在

以前玩過 你放定點 想玩番

想問你地咩SER... 廢事開錯

唔知玩邊隻好
同埋係咪1lv 升起好啲？

原來本身得隻46lv牧師
編年使個隻開咩職好

放左幾百數落去 仲有幾隻70lv

想放.因為都唔玩啦.諗緊俾唔俾人好

你隻月光覺醒未左 一覺醒就會送張卷比你去買

我月光張卷係卡莉 唔知做乜9

我想要阿

你想收？

都得 但應該唔太值啦掛

都唔知值唔值100

唔介意你比我啦 個時我都係出到raven升爆就棄左

建議開咩職

做緊新手任玩風行 有個老屎忽ac應該玩天弓

有冇得收架屌

淨係得我一個係拎張唔同職既時裝劵 ？

你即刻升過隻覺醒之後傳套裝去月光啦

咩SER都一樣,互通

新覺醒技介紹，可以參考下

見有巴打話咩跟封頂指南買裝,係邊睇
93LV買冰龍裝諗唔諗得過

你入左公會未 係公會問方便D

暗影支配者多唔多人玩？
會唔會冇人組

係咪1lv新手都歡迎

好難玩

應該冇所謂 但係依家公會好似滿左人 要等會長返黎先開到上限 (好似係)

我都想入黎 但我仲做緊回憶任

黑單巴打翻嚟未，已爆40人

而家1lv升過 咩職有前途

未入

都唔會既，玩龍谷最緊要有愛，出團其實有坦有補，其他咩職都冇咩所謂

坦補十字火女

好 決定了 新AC就玩風行 PVP用 回流就玩天弓 PVE啪啪啪
另外岩岩有死神個位巴打係唔係度

有無人一齊玩 依家

咁多位巴打咩ser

無所謂d ser互通

升到93先有指南
93A好D
1. 唔洗錢
2. 93龍玉好過90龍玉

THANKS 93A係93lv會送? 而家92lv

開完個80lv角係咪上93先就ok?
啲裝洗唔洗換

me2

開隻刺客玩先 好似好型咁

93lv之後打轉每日之後再强化
跟住個指南就ok

想收套 好撚型

btw你地會唔會好lag 有時打巢唔係唔想避技但真係lag到睇唔到+避唔到

唔係我唔想避
係d技花得濟。我睇唔到隻boss 出乜
之後隻死，加上我又唔熟boss d 攻擊模式

去系統選項到將所有畫質較低汁，特效透明化處理，好好多

希望聽日維他巴打繼續carry我地

我D時裝啊 我D翼啊 我D龍玉啊
唔記得左個AC

依家有無人玩緊 我要點同你地聯絡
依家81lv

拳手 會唔會冇人要?

玩緊 就完啲故事(好似係

入咗公會未 雖然而家好似爆咗位 要等黑名單巴打搞搞佢

是咪由1LV 玩起最好?
但當初升上70LV都用左好撚多時間

gameone係咪冇哂人返工，send email過去話唔記得二次密碼過左好撚耐都唔覆

gameone同新幹線 既程式唔同?
gameone account要係返gameone個到download

我都1lv岩岩開返玩緊

完故事 巴打仲係到？

yes

淨係好似可以開一邊，唔知有冇記錯

Yup

係呢度都見到巴打你

有冇巴打知應該點搞個二次密碼

我已經無再追post

我都明 推得太撚快
利申長期mon post 有份推

係道 單刷緊主線

想問下重新開1lv升到80要幾耐

搭單問 點升最快？

入到AC
70LV就冇玩
做乜好?
公會咩名?

Cap低左樓上巴打既秘笈

點解我用老玩家個AC開編年史角色 無回流個稱號嘅

開編年使，3個鐘80

衝93，公會：連登

正常，死多幾次就熟，大家都係用命堆出技術黎

我等陣整wts gp

黑單巴，公會冇位了

tg唔好咩

另外如果黑單巴都想大家有個好環境一班人玩耐D，我建議要整返個公會約章，因為玩親龍谷公會都一定有D土豪四圍屌D平民玩家口沬遮攔，串七七，咁樣好快就會有大班人退谷，所謂先小人後君子，有D野先指聲明，遇到D冇品既玩家就可以簡單應付

辛苦了

最新玩返 80L 馭魔已經有公會 想用隻分身入黎一齊玩 巴打係咪已經入晒個滿lv公會？

辛苦晒巴打 唔開post都唔知有仲有咁多人玩

有無人知

如果黑巴冇咩時間on既可以比個會長d有心既巴打/部長幫手升住先，到黑巴on翻再轉翻比你

新公會：連登

因為唔係沿用舊角色玩翻
好似係

80傳奇時空

好 謝謝你 咁我打埋主線沖90先

問卷調查：有幾多人要入公會未入到？(未有位）

未入住 今晚入

龍谷

我發現復刻巢果件93S交易所賣好q平，200幾金有件，新手滿等賣師父位都有5000金，可以考慮買一套93S，+0我估夠打大部份巢好似叫“先知”

唔識打龍 搞到玩耐左就無癮

想問你地升lv係咪淨係做主線任

啱啱玩番，攞左lv80, 但好似冇得打綠龍/黑龍？

打龍 呢d野 慢慢學

出到93復刻海龍(好好玩)，應該會一路出返93級綠龍黑龍果D

80-93狂刷俆風原野

上youtube睇下片，死多十零廿次就開始熟，個個都係咁練，而家改左BOSS技能地下有紅色判定，已經易玩左好多

喺邊度
唔識去

我display用hd4670
當年lv32 封頂時仲好順，而家多咗咁多特效仲玩唔玩到？

警戒關卡>梅露卡之心>右邊

而家D特效可以關，可以半透明...實玩到

應該係栂露卡之心

公會仲有冇位? 琴日有個台仔帶我升LV 好熱心加埋我做徒弟 係唔係想當我水魚 賺我D禮物

你做徒弟佢帶你打副本唔洗扣疲
咁佢可以帶多幾場
佢帶你升緊係想要啲禮物 但又唔係當你水魚嘅
想快啲升就係咁架啦

呢度有冇人收徒弟?而家隻冰女87LV

80-89 唔做主線? 單刷HARD都好快下

專家先岩

yes

點閂 唔係淨係較到低咋咩

比少少時間，等緊會長ONLINE，應該升到會員人數...

係咪開左whatsapp group

有有有，長收，可以比金/比翻禮物你都得，因為我剩係想要意志碎片

ching係80L裝時空？

新戶緋沙子BB 有位加我 升緊LV 依家83

係。當年打海龍8人巢練習左3個月先贏
所以而家有提示已經易玩左好多

裝完，跟住login, 跟住揀允許，跟住唔郁，應該點搞？

關防毒試下

我個名係TWY
師徒要分別搵3個師傅同係1個就得?見人話賣師徒全包5000又點解

一個帳號可以開多隻角色，我1個帳已經有9隻，正身收完再換2隻收
得小弟而家on，3分鐘好快，id:WestB

全包即係一條友開三隻過黎加

3個師傅要唔同人
全包5000就要哂3個位 5000金
通常意味佢1個帳3隻人收哂你徒弟位

玩到80封頂果陣就棄左坑,想問依家係咪90封頂?

70A係咪廢裝黎,唔想重新整過套

93封頂
係

封頂會送一套93A+8，夠打巢

我無嘅

冇咩? 熱情泰亞立，你開哂D升級寶箱未?

有+8咩

85了 想問89 係開全頻話賣師徒? 通常幾錢

呢加好似有5000

想重玩 十G軍冇人題既

炮星有冇前途，想重玩番個ac

想就黎啦 而家多左好多野打

覺醒左都OK，自從全職業改組隊平衡,而家有坦有補其他做火力已經組到隊

十字軍而家覺醒左係超一線輸出，佢多左招從天而降好有型

今日早收工 一陣番龜down番玩十G軍先

係咪新鋼線果隻

now on

重玩 以前一轉到魔導師 依家有咩介紹

不過十字廢裝同勁裝既差距係超級大 整90L會好勁

其實多人要? 我依家88 連登有無人收

覺醒職都好玩，外傳好有特色

小冰固定團 目標大冰

裝備基本要求80L 7件+12
暫時未齊7L但都有幾件L既巴打，可以係下面先留個名
我地會有專人（休梓符）巴打帶打大紅一齊升，最緊要有心玩

職業要求：輸出職（最好）要90滿終

暫時已有職業：
護士（今個月滿終）
聖騎（今個月滿終）
月光 滿終
烏鴉（今個月滿終）
物卡 滿終
聖徒
喚靈 滿終

暫時欠一，最好法師，但其他職都唔緊要
都係個句，最緊要有心一齊玩

暫定目標係練到小冰不死
然後就會打大冰
時間方面會拉入wtsap gp詳談

有意既巴打係下面留個靚名

另外如果有89LV既巴打 可以搵我收師傅 小弟可以跟市價5000比金你／或者比翻晒Ｄ畢業獎勵你都得 小弟志在要意志的碎片

詳情game內密: WestB

我想問以升lv為先咁刷關好定跟線升好？

封頂先,93可以一齊打巢

同埋想入公會 公會名係咩

大家係點DOWN隻GAME

連登
ch.14

一入game彈出撥打開通尊線，跟住打個電話唔通

無裝防毒

40人爆左要等下,想入既朋友麻煩留低ID我地加你好友先,一有位就通知

id：織奇 33lv追擊者

已mark

thanks巴打

有冇人知點搞

70年代烏鴉 想玩返應該點追裝
另外想問下影舞者如何 覺得d連技好正 想開隻編年史影舞玩下

有冇人知點解我係網頁launch左gf個程式
佢彈左個更新條之後冇反應?

MOMORin

TWY
91LV冰女

無人玩時空架啦？

個舊帳號唔知做乜鳩，明明無開過通訊鎖

想問下邊啲龍玉,戰甲同托利斯曼要留?背包比呢3樣野霸好多位

我記得舊高登有個痴線佬叫 一安 唔知佢仲有無玩

百巴順手mark埋 31lv唔撚知改咩好 thx

玩咩架？打怪做任果啲？
利申有興趣

93以下龍玉其實可以賣npc 托利果d自己插滿之後93以下都冇乜用，戰甲有機會開隱藏屬，睇你有冇石去造

想玩返 但有排升

ID係“唔撚知改咩好”？ 已mark

龍谷同一般online game有d唔同，算係團隊動作game，主玩技能爽度，特效，打龍or pvp

公會已經有個叫 “最討厭改名字”同“角色名重要嗎”

開篇年使角色，3個鐘80，80～93狂刷徐風原野，2～3日封頂

大家鍾唔鍾意佢地,我鍾意4同7

屌錯POST 大家千祈唔好禁入去

同志

隻GAME啲疲勞都用得幾快,可能因為我打果啲關屬於易打

唔打算用太多錢所以揀左冰女,如果開多個角色係唔係揀返輔助/坦呢啲唔洗用咁多錢既職業好啲

時空d波波好鬼靚，而家覺醒左好爆

搜唔到因為冇位，冇位就唔顯示

你唔打算打龍其實咩職都得
除咗光怒

舊高登公會會長

留ID，有位即call你

有冇人得閒帶升 80LV

有冇人一齊打徐風？
而家82
60疲勞一場好貴

出現了

我想問通訊鎖點搞

冇追post 想問咩職高輸有前途 唔想玩刺客

咩ID?

83有冇得一齊

ID:鐵丁俠

岩岩89左
有無人收我
ID: 雨路大鳥

有冇巴打收師徒 我練左兩隻89
岩岩有人問我 可唔可畢業先俾錢 係唔係想昆我

有d可能會，小心d
btw小弟長收，巴打game入面pm我：WestB

少量課金玩咩職好
新手

等候中巴打：

織奇
新戶緋沙子BB
TWY
唔撚知改咩好
MOMORIN
鐵丁俠
雨路大鳥

仲有冇漏?
請各位耐心等待，會長仲未上線

岩岩同83LV果巴打 刷左陣 佢冇晒FTG了

禁開始程式後咩發應都無，好想玩啊，重裝過都係咁

想問下PVE咩輸出最勁?
想玩番天弓/魔弓
同埋個SER係咪已經冇人玩PVP

有枝水可以用
89上93要幾多FTG?

岩岩開左個ac 等入公會
id:上斬昏君

己MARK

似係比野扑左.....有冇關防毒

如果得200%經驗加成
一條700都夠應該

Hi 想問你係度？

開左幾個帳 都係無法登入 叫我搵客服(100)
有冇人知點搞呀 好想玩呀

想回流零課金玩下 唔知玩咩好 上面有巴打推聖徒
睇上面巴打講聖徒唔洗裝都玩到 但我印象中d補血量好食裝（好似係 真係無咩印象）
有無其他職推介下
利伸 爛橙時代舊玩家

重裝

ch14時空門前

關左都係咁

即係要聽日先升到
幾點重置FTG?

聖徒用一套93s+0都夠補，200金一件，零課冇問題

係咪收師傅? 我依家88LV 你等等

早上九點

我都有隻89 益連巴好過益台灣仔 但好似要等一日加到新師傅

鐵丁係我分身

pvp冇留意，個ser仲好多人

農場不斷種復活蘋果就得?

邊度下載？試過下載有毒安裝程式

師兄對你個 ac有興趣
放左未

sor打錯字

我想問GAMEONE同GF嗰個有冇分別

仲有冇人想刷徐風 85LV ID:鐵丁俠 求組

搵唔到"連登"公會

有呀 佢而家日日係分流10呃撚含

gf同gameone都裝過都係玩唔到
睇黎個天都唔想我玩

呢幾日down返睇下仲on唔on到先

因為爆左位，留ID

Hello 可唔可加我
HENRY0425

想問下滿終係幾多

mark低先

8333

想問下綠時裝同藍時裝差別大唔大
同埋史詩時裝又點有

藍時係=以前嘅綠時價錢，橙時用藍時合成

可以藍+綠/藍+藍
咁當然藍+藍機會高D

巴哈個邊話藍+藍
合4有1

有無巴打一齊由頭開始
見到個post想玩返

黑單巴終於訓醒

兩種方法都得 睇運

擴唔擴充到人數？

其實依家g仲有咩用
岩岩91lv 有5000金

個人認為真係想整童話時裝既話最重要係兩把武器
所以先放金收左武器先

外傳角色係咪唔建議玩？想開隻異教徒玩下。因為之前斷斷續續玩過幾次，用左幾次劍士，冇乜心機用舊角
利申：零課輕鬆玩家

依家好難收
啲人放緊1500龍點都肯買
就知幾搶手

可唔可以問埋現家滿爆擊係幾多 同埋 時裝條友去左邊 行左成個城都搵唔到

而加有12個位 既然咁多人玩 對唔住 琴晚返工好攰 訓到岩岩先起身 咁多位真係好抱歉

新户緋沙子BB 查無此人 打錯名？

有無巴打可以帶我打徐風 打唔贏

入左公會未 入左我帶你

織奇
新戶緋沙子BB
TWY
唔撚知改咩好
MOMORIN
鐵丁俠
雨路大鳥
HENRY0425

辛苦黑巴

sor 鋼丁俠，先岩

順便開新post

辛苦你啦 好想幫你含 其他加左

官網

可笑仔我地打啦

公會暫時新開到50個位，仲有9個位剩，應該入得晒上面list d巴打，自申，入會後記住係自介到打翻連登id

推

都係嘅

留1個位
依家打緊編年史
諗住轉聖徒

因為真係好勁

有冇巴打理下我 ，差呢步入game

Sorry Bro可能推太快睇唔到，唔好嬲錫返
唔太建議，因為外傳角官方唔算好重視，覺醒又唔關佢事，好多隻都係得火力，但保命能力好差

thanks 巴打
咁我玩審判者啦
公會留個位比我

外傳好似冇得用80L裝
咁93A去90L個gap好大好難捱
不過如果唔係想打最難個D巢就最緊要有愛
咩職都ok

乂朗乂
黑巴唔該

me琴晚玩左陣而家33 lv 巴打而家幾多？

岩岩返到屋企 而家申

申請左

想問下 我無課既話推唔推薦玩 最新果2隻職 槍同獸娘 同埋二轉應該轉咩好

獸娘唔啱新手玩
不過佢係敏職唔洗特別稱暴擊，整裝相對平啲

吾好意思呀巴打
追返個post啲人都系玩左編年史上80先
我都系升左隻聖徒上去先
對吾住

槍女出技硬直時間長，幾難用，不過型同埋有打擊感

想問下咩SER

如果巴打有心打大冰團，可以玩槍女，唔知點解外面團多數缺槍女

全部一樣

然後會有個好靚仔既月光巴打帶你過大紅沖裝

咁我槍女二轉 玩邊隻好

物槍好似多人玩啲

重玩 槍女

準備開新post啦喂

利申物槍

細帳物槍 不過幾難玩下

整左編年史號 但未二轉

無體無水 點搞好?

物槍link

求公會 岩岩打完編年史80lv既聖徒仔

想升埋 依家91

btw裝個到小outdate
技巧飾品冇變

ID